中興通訊漲約5%，自研7納米主控芯片已實現商用

10月11日，在第三屆數字中國峯會上，中興通訊副總裁、MKT及方案政企部總經理李暉表示，在5G無線基站、交換機等設備的主控芯片上，中興自研的7納米芯片已實現市場商用，5納米還在實驗階段。

據李暉介紹，本次中興通訊展示的產品全部基於自主創新，完全國產化。「很多人之前並不瞭解中興在芯片、操作系統的自主創新發展，以前我們都是自用。實際上我們投入了大量的人員在搞研發。比如成都有近4000人在研發自主操作系統。」

瑞銀近日發佈研報表示，中興通訊股價自今年2月份高位累跌約50%，市場的反應似乎是過度了。投資者擔心中國5G的推出速度可能會放緩，但瑞銀並不認同。該行將其目標價由21.5港元升至25.5港元，評級升至「買入」。

萬聯證券認為，第四季度5G 建設將繼續保持超前的建設節奏，通信板塊未來的走勢會伴隨着5G 行業的逐漸成熟而持續走強，相關產業鏈上的公司將迎來良好的配置機會。

富途10月12日消息

唔係早排先40咋咩

出哂水 你叫煙條14nm++++++情何以堪

又自製消息呃鳩D股民

煙條14nm都夠晒稱霸

邊個生產？

用software simulation完當得咗

早幾年中興唔係俾老美Mon 住緊既咩

佢係整合粒晶片落modem 唔係生產
無幾耐之前先講過 依家又黎

管理層擺左美國人睇住 所以近期唔搞佢住

又炒過

之前已經炒過一次

之後要出來澄清

偷就有啦

怕且係紙盒simulation

佢設計咋
唔係整到
上次已經吹過一鑊呃水魚

TSMC 表示唔幫你整，你畫一百張圖都冇撚用

設計完冇人幫佢整

佢又玩語言藝術呃水魚
早幾個月先吹過一次
跟本唔係整到

自煮燃發托股價

用支牛

中芯你應該指
中興高位係36

其實佢唔係跪左連設計都做唔到

佢好似設計都唔係 做整合咋

冇光刻機講春咩

研究到用人手刻未?

又嚟

支那又嬴

已實用商用
嗚呀~~~不過美國方面封殺我國訂單，生產唔到出嚟！
美帝亡我之心不死，但我國將實踐不屈不撓精神突破美帝封殺！

笑話

鳩upper
次撚次吹
d人次撚次信

成功 磨走人哋個logo

準備攻台搶機搶人

內地叫韮菜

中芯鳩吹完完到中興

無限loop

中央田 生產

係真既就唔只升5% 啦

繼續吹

屌你改標題名都懶

呢個世界真係..... Fake News + 無限炒作股票.... DLLM

澄清一個月之後 又傳
利害了我的國

反正都係吹...點解唔話自研的1納米芯片己進入量產,超英超美20年!

自研7納米主控芯片 <<< 我同你是但畫都得

已實現商用<<<出消息昆人 股價升 仲唔係商用?

但不包括生產

自研 但無人幫手生產
華為都係自煮研發 但無Tsm生產粒u曉飛天都無用

真係橋唔怕舊

自煮燃發

連語言偽術都唔係, 直情係呃, 隔幾日之後認錯, 但錢已袋袋平安.

中共國D企業自己做到設計同封裝的.

升>買>跌>賣
收割
完